[工程] 前途迷茫，求指點迷津。

交代下小小背景先
小弟讀緊pt degree，同係mtr做緊TeA。
我覺得係做mtr好似冇咩前途，又冇咩野學 。
諗住讀完個degree出黎做consultant or contractor. 主要想做d HV野又想行scheme A，但又驚人唔會請我呢d垃圾，定係我應該疊埋心水係mtr長做?

勿相認

唔好係mtr做

係mtr長做

負評果位巴打可唔可以講埋點解要係mtr長做

好奇
你有無睇下scheme A既 requirement?

睇過，做咩咁問？

個個留負評都唔解釋下

依家人工幾多先
Mtr 有無得升

Consultant 做到仆街
Contractor 就日日俾人屌
如果接受到咪轉出去囉

有client唔做 走去做contractor consultant傻的嗎

依家13k左右，滿師就17k左右。
因為做maintenance 有d悶悶地，想做下design果d

好想試咪去搵下in下
但隔離grad e post班人都嗌晒救命

宜家收幾條新線返黎mains開始有得做
但出面就風大雨大
你有offer再問走唔走好過啦

有幾多人爭緊入去MTR
你不如等你讀完個degree睇下有咩post轉好過啦
年中咁多internal opening

其實mtr唔係咁好做

你知唔知有幾多人想入mtr
你真係身在福中不知福

出面更唔好做呀傻仔

TeA = 技術員學徒?

見習技術員

做maintenances好無聊，日日都重複性工作，又冇新野學，獲氣又重。重點係好難charter

學上面巴打話 出面風大雨大
依家跳出黎人工又唔夠cover mtr 既穩定
等civil 再旺d先考慮啦

而家仲問緊即係今年schemeA已經無你份

我都未讀完書